{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012120",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 와우"
    },
    "text": "龍仁地域でリーズナブルできれいな宿としておすすめの場所があります。この宿は総客室数31室を備えており、エバーライン運動場·松潭台駅、エバーライン金良場駅と隣接しています。韓国語を含む様々な言語での案内サポートも可能です。WOWスペシャルサービスとしては、全客室でネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワッチャなどの無料視聴が可能で、最新の空気清浄機と100%天然ラテックスマットレスも備えています。また、デラックスカップルPCルームは最新ヘッドセットを無料でレンタルし、スイートルームにはスパ浴槽が設置されています。ファミリールームでは80インチスマートテレビが利用でき、ヤノルジャ特価割引にポイントも貯まります。コンタクトケース&レンズ洗浄液&アイスカップ&お菓子&浄水器氷浄水器などのサービスも提供しており、充電器もお部屋に置いております。ゲーミングPCも設置されているのでゲーマーにも良いです。駐車場は計2ヶ所を保有しており、30台以上の駐車スペースを確保しているため、大型車も駐車可能です。ただし、1部屋あたり1台の駐車のみ可能で、デラックス2PC客室、スイート客室、スイートプレミアム客室には2台の駐車が可能です。新しい駐車場もホテルの隣の徒歩30秒の距離にあるので便利です。宿泊時の注意事項としては、徒歩特価の予約後、車で訪問する際に追加料金が発生するという点、基準人数は2人で、追加人数が入室する際に1人当たり10000ウォンの料金が発生するという点、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生し、ホテルは忘れ物に対する責任を負いません。客室カードキーを返却しなかったり、紛失したりした場合、20000ウォンが請求されます。身分証明書はチェックインの際に必参であり、男女同室で宿泊が摘発された場合は退室及び払い戻し不可、未成年者の利用は保護者が同伴しなければなりません。破損や盗難時の損害賠償が請求され、電話応対は親切で満足です。問題点としては位置はいいですが、ディズニーランドに近いので週末に利用するのに制限があり、インターネットの問題もあるという意見があります。しかし、概して多くの訪問者がこの宿泊施設を満足そうに評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数31室を備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エバーライン運動場·松潭台駅、エバーライン金良場駅が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のWOWスペシャルサービスには何がありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワッチャなどの無料視聴が可能です。最新の空気清浄機と100%天然ラテックスマットレスも備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿のデラックスカップルPCルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "最新ヘッドセットを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "この宿のスイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームにはスパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のファミリールームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ファミリールームでは80インチスマートテレビが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計2ヶ所を保有しており、30台以上の駐車スペースを確保しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は大型車も駐車できますか？",
            "answer": "はい、大型車も駐車可能です。ただし、1部屋あたり1台の駐車のみ可能で、デラックス2PC客室、スイート客室、スイートプレミアム客室には2台の駐車が可能です。新しい駐車場もホテルの隣の徒歩30秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用にあたっての注意事項はありますか？",
            "answer": "徒歩特価の予約後、車で訪問する際に追加料金が発生します。基準人数は2人で、追加人数が入室する際に1人当たり10000ウォンの料金が発生します。チェックアウト時間を超えると追加料金が発生し、ホテルは忘れ物に対する責任を負いません。客室カードキーを返却しなかったり、紛失したりした場合、20000ウォンが請求されます。身分証明書はチェックインの際に必要であり、男女同室で宿泊が摘発された場合は退室及び払い戻し不可、未成年者の利用は保護者が同伴しなければなりません。破損や盗難時の損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の問い合わせ電話番号はありますか？",
            "answer": "問い合わせ電話番号は親切で満足です。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "概して多くの利用者がこの宿泊施設を満足そうに評価しています。ただし、位置がディズニーランドに近いため週末に利用するのに制限があり、インターネットの問題もあるという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 732
    }
}